理大只係一役，運動未完，香港人會同你玩落去

唔好聽人講當係Endgame好嗎？

我係P牌，一日出唔到兩個post，可否幫我將呢個Message發俾理大手足...

全世界都想看見你們的決心
可否你們錄一段全部人一起唱⟨⟨榮光⟩⟩及求救訊息
把影片發給全世界媒體

推！！

我地仲有好多手段，光明正大架勇武只係其中一種方法！

推

希望傳媒以人道理由暫停直播理大

依加出面救緊人既手足可以再試下
唔得就唔好夾硬黎, 唔好送頭
popo就係想拉晒增援既人先
後再拉poly既人

今晚8:00pm 尖沙咀百萬人聚集

係咪有班poly學生義教停課中小學生，所以被困走唔到？
上緊堂，無用電話唔會收到岀面風，點知突然情況有變？

佢地應該印緊啲中小學筆記

poly頂唔頂到咁耐呀

發覺係5毛故意分隔智囊團同前線

可以失望不可絕望

之前係可以自岀自入，帶下中小學生睇下歷史一頁有何不可？

不過呢場戰役重要性等同赤壁

元氣已經大傷

唔需要絕望
只係證實左一樣野
就係陣地戰正係唔會work

Condom

岩，武力唔得
就唔同佢玩武力
玩下第二種手段

係，一放棄就等入集中營

又鳩up
唔係當唔當condom既問題
而係義字行頭衝過去盞送頭
要諗既方向係避免同佢正面衝突

我諗5個月已經改變左香港人既心態
雖然目前poly既情況令人好痛心
但係點都唔會放棄

喊咗

如果poly輸咗成個老豆揾仔channel收皮呀，跟貼d啦

咁著眼一個位點搞呀
依加popo拎poly做人質
引一堆人俾佢地拉
搞掂就拉埋入面既人

你問下老豆搵仔點搞好

依加popo策略係
困一班人
引一班人拉

好奇怪個個求救既一張相都無
完全無人開直播

呢一役完左，
街頭巷戰就會減少

[正視聽] 小心風向撚

係未endgame，
但主動性同效果會差好多，
一次過無左大部分勇武，
邊到搵人黎填返呢個空缺，
唔好同我講和理非會進化做真勇武，
我咁講大部分和理非到運動完之前都唔會，
除非佢係呢個過程入面失去左某d野

跪求理大同中大以外，其它大學學生都要徹離，大學唔重要，最重要係你地

記者、律師、議員 、宗教領袖記者、律師、議員 、宗教領袖記者、律師、議員 、宗教領袖

俾5毛分化左連登討論同前線
俾佢地套上冷氣軍師

未至於大部分掛

未完，但所有人要比之前做多好多

港共依加就係想捉走最武力果批
再推23條果d
有反抗再捉
捉到冇為止
所以今次poly最好係贏
但真係唔得既
就要be water到無色無味

D IRONMAN、雷神、美隊全部戰死哂 都仲係度吹奏未ENDGAME
到底要打飛機打幾耐啊 END喇屌你班撚樣仲唔出黎全世界都死喇

都冇叫人唔好出
只係叫大家唔以此做為終點

夠喇 唔好再發癲話唔係ENDGAME
根本獲獲都要當ENDGAME咁打 不成功更成仁
我今朝先發夢出返黎 而家都走返上街
全世界ASSEMBLE 今日係ENDGAME 一係輸一世 一係嬴 冇第二條路

就係當左endgame咁打
手足走晒去死守poly
圍到家下

唔明點解唔開佢老味花，而家係除左紅磡尖沙咀個帶以外既人，平行時空一切如常啊！多區開花起碼要全港一齊攬炒付出代價

你講得好啱，我由第一日已經講，民主運動係以數十年計。

點之好快就成日講 「end game」，我只承認 9/6，19/6 係比較緊急，但之後再吹就開始爛。

冷氣軍師s 敢唔敢面對自己
連登冷氣軍師/返左工上連登既人入一入嚟

雖然我唔知你係邊個
但句說話應該唔係你講

不過，可能有時會沖昏頭腦，想快d完，就急進左

要打經濟戰
武力上一定輸，急唔黎架

叫人冷氣軍師之前
唔該你要明白，一定有人走唔前
有d冷氣軍師出既post就咁放低一句唔好乜乜乜
但有d都有俾到個理由
eg. 早兩日傾唔好守
相信你都係屌埋一份

點解一定要叫冷氣軍師
唔可以係智囊團？

真，深深明白點解美國要人人都有槍

香港人只會表面順，要搞到共產黨永無寧日

推! 我地需要正能量

輸咩都唔可以輸意志

而且Poly未完，尖沙咀見

香港人可以被擊倒，但不可以被擊敗
波蘭都可以，香港條件更好點解唔得

點會完... 殺咗咁多人, 仲強姦咗咁多手足, 仲要攻大學

香港人已經唔會原諒警察, 同埋奶共嘅人, 財團

香港只會越嚟越似北愛爾蘭

從來唔係一朝一夕

我哋draft咗封email 可以send 俾世界各地大學校長

Email 俾世界各地大學校長！！

冇錯，其實每次大遊行都失去極大量嘅前線手足，唔係話佢哋同poly嘅手足係condom。而係想大家唔好end game，保持冷靜，理性咁諗下一步。

推！唔好氣餒

推
咪撚吹end game

各位仲努力梗

多謝，記得唔好濫用endgame，所有範疇都要用佢玩，除左武力

呢場長板橋之戰
一定要贏

係未完架，所有野都未完，poly仲打緊

勇武地下化佢地應該要仲驚

好多野都要變暗地裡做
如果幾個月就成功，我諗國父都要嚇到翻生

正如國父孫中山都唔係幾個月就搞掂滿清

但今晚都要救左先
唔得再諗辦法

整個大㝫好過起野喎

Be water有個重點就係無色無味

各位加油頂住！！！
以後開始！ 只做快閃行動，快閃裝修，快閃塞路先係最大效益。持續攬炒經濟 係最有效。
效果唔係即時見到，但持久係好有效。

你講對付共產黨定講poly？
共產黨當然未完
poly就進行中

早兩晚見到有人話「渣住個春袋唔通依加就走左去咩？」
我就擔心會出事

呢個係關全世界價值觀事，極權金錢秩序vs自由民主公義，隨時觸法第三次世界大戰，而香港將會成為焦土，大家要有心理準備，因為你已經被工噁英殘害

共產黨你唔係以為咁就鎮壓到香港人下話？

Tui

救到人就係
救唔到悲觀D同最後冇分別

但今晚都會係一場主要戰事

陣地戰累到毛澤東要步行長征。

其他手段用過了喎。

手機冇電。

今次poly都係渣左紅隧春袋一個禮拜
仲想死守先出事

同埋好多手段唔係即時可以見到成效

數十年港猪點等呀？

係走難，唔係長征
當年國軍知道共產主義係唔會令中國走向民主共和，先要去剿滅佢，但俾佢走得甩
正當想完全滅左共產黨果時日軍就打到黎

想快就要有武器裝備
冇既就慢d黎

手足不是condom

岩，出去帶返手足翻黎

唔係
仲有好多人架
只係武力做唔到
經濟上要重挫共產黨

成咋勇武精英喺晒度

所以要保留實力，打游撃。

冇錯 講得好
信念不死

你話呀？
仲有大把冇入到去

理大手足鎮定啲好多手足幫緊手 出番黎再同港共玩過

求下大家

Only belief is bulletproof

End你老母閪，宜家先啱啱開始。

都開始左一陣嘅
呢一陣算得係咩
仲有排同你玩呀！！！

push

成日講咩endgame吹到太大

香港人係打不死

唔好以為靠啲咁嘅手段就得
唔好以為之後23條就冇人出黎

玩！落！去！

呢啲po 五毛唔幫手推

鬥長命

真正be water

個頭唔係流下血仔咁簡單

啱呀

不會後退